cctai 黃絲將自己驚死移民講到打國際戰線支援香港

笠水就笠水啦，吹到自己馬丁路德金咁

你第一日識時事台班垃圾？

樓主好勇

你係五毛
一定係